[單車撚]想收架單車代步用，幾殘都得

上過CAROUSELL／FB二手都楝唔岩，想係到誠徵下有冇巴打有唔要車可以賣比我
主要都要代步出入用，最好公路車

push~

留名同收
失業想搵架單車做熊貓

係街執部黃車
噴過油就算啦

我有架merida road bike
好耐無踩啱唔啱

價錢如何?

BTW唔記得講我筆直最多1500$

學生哥我買唔起應該...岩岩SEARCH左價...

PUSH

Locobike 方便又幫到你

唔係成日有嘛

Budget1500
唔好諗rb
Loco啦

二手問下睇下有無機炸。。。。

話時話RB唔係好適合代步

巴打覺得咩款好

roadbike代步,你諗住泊街？

跟身用摺車
泊街用殘車
唔想打理用loco bike

我有架Giant SCR 2015
一年前二手買 有凹有花但唔多
有冇興趣？

有呀,價錢如何呀巴打

殘車有咩入手方法?
想經正當手段

你budget $1500嘛 我賣$1500都得
你急用？

MEANT G3 黑色 摺車
買左半年到,少花

留個TG我ADD你傾?可以睇下圖嗎?

留個TG可以?

真係有人覆你喎
收我皮

以前買過幾舊水殘車
係舊D有租單車嘅單車舖買到

圖我搵下先

$150 有意TG傾 Hugo 1991
謝謝！

多謝巴打意見~

重有無巴打有車放？

最近買左架滑板車 兩舊水

笑撚到仆街

正當手段既話就去五金舖買把剪鎖同噴油

長泊街外既買殘車啦
愈殘愈好 最後有埋個買餸籃勁核突果啲
一定無人偷
貪新淨貪型既泊火車站附近我包你架車一粒鐘內消失，比你有十個鎖都無用
試下去租單車舖或者舊墟幫人整單車果啲舖頭仔問下

真 我之後都無再買單車

穩陣嗎？係邊到收到？

穩既 不過真係有啲晒力
踩得耐條腰會攰

都有試過
屁股會酸軟

重未收到

拆撚左個gps油都廢事噴

咩區？
我上星期五大西北買公路車，980
買一手好過啦

可否講下邊到？唔該巴打

RB 代步泊街？

有D好殘的

$350，手快有手慢冇

其實再殘都係一架RB

普通單車舖咪有

好撚貴呀師傅

多謝推POST